覺唔覺得達哥自從冇爆咪之後就開始唔好睇？

支咪清左之後講野方式語氣都唔同哂，以前真係霸氣好多

Agger 呀